屌啦聲又番反學

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

一齊吸cs, 二噁英

有冇學校聽日搞個理工大學歷史或者通識學習遊？
機會難逢，可以比學生學習到書本以外嘅知識，千祈唔好錯過啊！